仲有冇人同警狗係朋友?

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

有D 由細玩到大嘅，點算

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

agree

有親戚係狗
六月後冇講過野

7 月開始已經del鳩晒d中同警狗
幾熟都好 係街見到 都唔會同招呼

由得佢地班狗仔自己圍爐

6月尾斷哂關係

同佢老婆fd啲